唔好裝修期間用火魔法

裝修中資 黨企 係直搗黃龍既招數
一定要繼續做

但真係唔好用火魔法
唔關好唔好睇 咩民意逆轉事
係安全問題

好多呢d地鋪樓上 隔離左右都係民居
仲有好多係50-60年樓齡既唐樓黎
附近有餐廳燒中煤氣喉就仆得街
燒一燒遲早有一單大獲野

繼續裝修+ 水魔法
打爆佢防火果d設施夠佢有排搞開唔到鋪

推

push

其實水魔法好過火魔法，一來形象上比火魔法好睇而有同樣破壞力，二來火魔法難控制好易殃及池魚，水魔法易控制得多

pish

推
同意
用火好易失控

唔好害消防哥哥
你哋班仆街比消防員休息下得唔得

認同
又話消防唔俾過
又話要快閃
假設火失控真係居民受返。。。

推 真係控制唔到 要改變

推
水魔法咪好囉
店舖唔好火魔法

我唔理外國咩標準
單純係普通民居人命安全問題
真係唔好以為救火好易……

其實真係好危險
希望下次前線手足注意返
唔割

Water revolution

呢個真

同意

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

其實間鋪入面嘅野物理破壞左佢已經要整過
燒左佢其實無方別, 燒只係多左陣味
危險性高好多

講左好耐唔好用火呀
推

再用火燒舖要阻止
用水

黑警同上水站被揭發扮示威者一樣，黑警一直都四處縱火，
下次遊行市民要帶滅火筒，係黑警放火後幫助滅火。

仲有蟲系魔法
最好加d糖 蛋糕增快繁殖

agger

推 不割

同意

推 唔好燒到失控！

Break glass, 打破灑水系統
水魔法已經夠做

如果樓上就係民居 真係有危險
就算今次您控制得好 消防又好快出現
您好難確保臥底會唔會之後放火 搞到大災難
咁到時就變成「911」

細火深處，等消防用水魔法

水魔其實無論形象，安全性都贏，真係唔好彩比人捉都少好多刑罰。
不過只有效率較低

真
六七暴動就係民意就係炸到無辜市民開始逆轉
你開技嗰下開心
唔考慮後果同其他市民安全
到出事嗰時
冇人可以擔當得起一條無辜市民嘅人命

希望大家三思
諗下當初行出黎
係咪為左香港同香港人

「對抗怪物嘅時候 唔好成為怪物本身」

水安全過火

Push

Agger